劉馬車怒屌元朗MK仔

點解劉馬車去到邊到都會有MK仔MK妹出現?

其實你唔講佢搞佢 佢又唔會走黎搞你既講真

條mk仔廢撚到

人字拖好撚柒

條mk一直以笑遮醜

咁應該要點？

喜=話遮醜
怒=EQ低
哀=淆底
樂=俾人鬧到傻笑

個mk佬攞黎衰

老實講 馬車講野屌尻人真係好流暢
隻mk根本見有部手機錄住佢就淆底
完敗

隻mk緊張到係咁切野 冇食過

劉馬車啲表達能力其實好過好多連登仔
不過衰在係青山走犯呢

見佢切到碟穿都唔敢食
撩都唔撩馬車啦
佢都無嘢輸
條mk下次咪咁多口

有新片

馬車一撚十

d mk都幾廢咁多個人淆馬車一個

冇話應唔應該，我只係講下佢反應，老實講，佢做乜都柒，好撩唔撩撩個痴嘅

我剩係覺得劉馬車似比人撚多啲

成日拍片話自己幾慘幾慘
全部野自己一手造成係到扮無辜
死強姦犯

口才唔得真係唔好串人 唔係自己攞呢柒
搞到尷尷尬尬咁

幾好睇 仲以為小mk打電話叫大佬
點知報警

芝麻姐好正

係我就上Google搵劉馬車d強姦犯事蹟出黎，再大大聲讀出黎，等佢放上youtube威d。

點同。d Mk 被人拍上網會比fd 笑 比親戚知，，但係劉馬車已經無撚所謂。個分別係呢到

唔係話撐馬車呢啲強姦犯
但係社會一定要一物治一物
啲死mk同黑社會平時串柒柒咁 點知遇著個癲癲喪喪嘅